改編歌一問

想問下呢首歌係咪有改編過做廣東話？